# เปิดช่องทางให้เพื่อนบ้านร้องเรียนบ้านในเครือข่ายAirbnb #
เปิดหน้าเว็บไซต์ให้ผู้คนที่อาศัยอยู่รอบข้างบ้านหรือห้องที่เปิดให้เข้าพักได้ร้องเรียนความไม่ปกติที่เกิดขึ้นจากการเข้าพักเช่นเรื่องเสียงดังหรือเหตุอื่นใช้คำว่าเพื่อนบ้านสามารถเข้ามาร้องเรียนได้แบบไม่ต้องระบุชื่อและจะได้อีเมลยืนยันพร้อมหมายเลขกรณีกลับไปเพื่อการติดต่อภายหลัง
ในข่าวฉบับนี้ยังระบุตัวเลขว่าตอนนี้มีผู้ใช้กว่าล้านคนเข้าพักกับห้องพักในประเทศทั่วโลกครับที่มา
Airbnb airbnb.comneighbors Airbnb Neighbors Airbnb 